「港珠澳火鍋」

源於有網友發現大橋兩隻字離遠睇好似「火鍋」

佢地講起都覺似
但都證明到大陸人真係口腔期生物